CP 慎入

CASTLE PEAK

好撚好笑呀石頭佬

Stone

石頭慎入

再講捉返你返去

青衣走犯

hi

Stone 慎入

好幽默

SP慎入

Stone Payroll

樓主好慘 我一直覺得石頭出糧好好笑